2019年樓市CCL135點 神預測大賭局!!! 3zero VS 宮園薰+幾隻淡友

簡介:
會員 宮園薰 挑機預言2019年12月31日前CCL會低於135點, 3zero應戰開CCL185點, 雙方協議以接近者勝.

敗者 開POST道歉+認衰睇錯市

另外加挑兩隻塘邊鶴: 古巨J, 90後廢Ching, 唔好得把口, 落場一齊玩

走數下場就好似隻屈狗一樣做過街老鼠

不記名投票, 以10%做buffer
2019 CCL over 170
2019 CCL under 150

開錯台, 請移玉步